夜晚掛紅雨又幾快wor

話掛就掛 日頭有台長係到定要打去問誠哥

準備好換衫返工未?

屌你老母，黑雨呢？好撚眼訓

星期六放假